想買畢業禮物比兩個女仔

唇膏好唔好？有冇好推介？
budget £20-30/each

唇膏唔係個個女仔啱要睇膚色 送公仔啦 花都唔錯

但係因為之後要搬宿舍 佢地仲要係搬去其他city
我怕公仔唔太好

花我都有考慮過 但係7月先grad 我的今個月先會見到佢地 所以我要今個月送

btw 兩個都白白淨淨
一個米六幾 用開偏紅唇膏
一個米五幾 用開偏粉唇膏

邊間u?

英國喎 你又啱？

Tf依家變左公廁brand 佢成set makeup送俾so called "youtubers"

givenchy 好啲

利申個人意見

我最後都係買左Givenchy 自己都買左